嚟緊學堂passing out 幾時？

好想去參觀吓，未去過。